Benzma 世界頭3的9號仔 大家點睇

大家點評價Karim Benzma 的實力？
如果擔大旗 會有咩成績？
作為9號
同Suarez, 利雲， 伊巴，大家點排？

蘇牙=伊巴>利雲>賓周

如果後生d開始持續擔大旗應該好勁

但咁多年都只係丙朗甚至係猩猩之後 愈踢愈鳩 次次大賽都好似冇食飯咁

so>利雲>賓周=狗達=ibra

我唔知佢係咪世界頭3既9號仔、我淨係知佢係比皇迷屌最多既no1

出得多先至屌得多姐

蘇>利雲>伊巴>>>>>>>>>監躉

第一刷鞋仔

賓周都唔係第一進攻點有咩計
同埋得罪講句好心球皇朗就咪射罰球啦
留比大聖同占屎射仲好

屌得最多一定係擔泥佬

賓周響蝗一路都做緊二三位進攻手
我覺得比人低估得幾犀利

其實前鋒黎講佢算一級, 但係好似唔太出名咁.
可能C 朗,巴爾果D 搶哂佢風頭

入得皇巴拜，都有翻咁上下

如果佢唔儲氣

個人認為佢前一兩年都仲係, 宜家講唔上

沾屎有場出先算啦，仲想射罰球

佢連頂級都蚊水啲喎
頭5都未必數到佢
我自己so9 > 利雲 > 伊巴

球會要伊巴 國家隊要手球仔
叫雞要賓周馬

當初里昂出道果陣獨當一面 有新朗拿度之稱
唔知係咪太後生就轉左去鍠 加上開頭發揮唔好
以前係里昂果陣自己敢突破敢射門
去到鍠少左射手果種雄心同信心(偶然會爆發但唔穩定)
加上長期活係C朗影子下 已經轉左做配合型前鋒多過自己突破入波果隻前鋒

可以係皇馬踢左咁多年正選穏定頭五一定有，頭三兩三年啦

條友頭五都炆
樣樣都有，但樣樣都唔突出

盧卡古都前過佢啦

踢皇馬同班隊友比會失色少少，去其他強隊踢會好過該隊正選前鋒

銀河唯一0既住烏都冇

乜水

講得好